［緊急］鄺仔去緊香港大學支援！請推post！!

懷疑有警察入大學hall搜查，鄺仔Facebook話佢已經出發緊去Kong U, 有無人喺港大有證據幫佢confirm警察出沒地點！？

而家有傳港大APA浸大都有警察，大家幫手證實同推Post!!!

推！

推

海外港人支援流亡義士

幫手推

推!!

鄺仔唔洗訓

果然係要接管大學.....

先下手為強

不如公佈戒嚴啦

真心respect
以後唔笑佢

鄺仔今日好忙

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

Push

香港警察真係走火入魔，
遲早只會激起更大民憤，
各位 mon post 警察，
我建議你地儘快收手！

cls, 上帝要佢滅亡, 必先令佢瘋狂

叫佢留守金鐘啦

無hku學生？

痴鳩線

政總大把記者 鄺仔去第度幫拖 英明

屌你老母連依步都做得出？
而家班市民係直情想出街郁班警察多過反送中

推呀

真定假?
有冇source?

鄺仔今次真係好波
做盡責任有突

鄺仔仲要留體力聽日啊

鄺仔今晚好忙

顛撚咗

留守左金鐘呀佢

關BU咩事？ 咁遠
勿屌

好波佢真係行足全晚，去啲冇記者嘅地方好重要

頂住呀鄺仔

推，急需證據，無地點都唔知點支援

push

今日戰神咁

點解得佢一個，以為今晚民主派應該會派唔少人喺金鐘睇住差佬唔俾佢哋濫權

邊撚個咁仆街

Proved fake

礦囝

一早淪為維穩工具

no.....watch live

分身都唔撚掂

叫佢去信德啦幾個後生仔比人撘緊

條條直播都見到你，鄺仔辛苦你啦

無去喇

鄺仔今日MVP

人民武士！

推，有無巴打住大學附近，求你幫手去campus睇睇報料

無法院搜查令
唔可以入宿生間房搜
緊記

民主英雄

高達斌條撚樣

真假都推

聽日場仗仲大
搵人休息 搵人直踩
分配好先有得打

一拳超人d hero

有無kong u人出聲

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

推!

睇live佢真係有心有力
班狗會係佢面前做戲
唔係班義士實比狗禁住黎蝦

鄺囝 塗緊身 下屆票王

推~

辛苦啦鄺仔

請廣傳

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

推到Kong u 人睇到

有其他

今晚來來去去都係個幾個
其他泛民訓緊覺？

push.

屌.....如果真係Fake news..一陣鄺仔行開左 金鐘有咩事 條仆街跳樓死都唔掂

民主黨今次mvp鄺仔呀塗歐諾軒

鄺囝頂住呀

而家？

謝謝，有無相support下，好需要可靠消息

大律師會同飯民可唔可以派人去8大守夜
得一條友好快過勞

警察要求咗hku hall話有機會查
但未有行動

聽番嚟係咁

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

留金鐘呀
hku一張相都無傳出過

鄺生好犀利 周圍跑

班狗應該唔夠膽入大學搞

可能撘左

鄺仔

泛民聽日都要開會嫁 係得鄺生周圍跑

鄺神MVP

有一種，勇氣，抗爭，叫鄺俊宇。

有警車經過向三村方向
但警車經過太平常 要等人再confirm

得鄺仔一個喺度跑足全場好慘
泛民搵多幾條友同佢做一樣既野得唔得呀
最大粒果批當你有其他野做啦，有冇辦法直接叫郁班細啲既幫手

無點比相
唔通影隻大學實Q咩

謝謝，有更多source記得講

推吖屌

上神台了

民選議員

巴打識嘅？可唔可以有官方page, 編委之類confirm到，感激

真係辛苦晒鄺仔

得佢有耐性, 真係緩和到情況, 等班黑警無得升級打人, 市民又無升温比藉口差佬打人

今次鄺仔真係上位了
見到到到都有佢出面真係幾感動

鄺神

davin wong 前學生會主席
你facebook search, public嚟

議員而家應該要保護自己聽日入議會開會啊
係我哋要保護佢哋啊

痴撚線 搞kong u

唔係辦法，佢個樣已經好攰
會唔會仲有邊個容易啲叫得郁

明白，有無識宿生會編委會之類同學可以幫手係啲page定期公布？如果fake news陸續有嚟鄺仔識分身都唔掂

加油 推

打比鄺神話fake please

下屆我投俾逗號神啦

推爆佢

pish

其實係咪有人放流料引開鄺神?

加油！

大家幫手留意有冇fake news

如有真實 backup議員
唔好下下等鄺囝一個人應對

啱啱佢live問咗 係流料

佢而家喺立法會附近

佢聽朝仲要去開會
攰死佢

鄺仔問咗 係流

鄺神以後唔笑你了

感激！！！

警察入港大傳統hall, 最好入ricci, 實俾人撚到狗都不如

加油 鄺神

鄺仔真係有心有力

係呀！

HKU證實咗無事

憑乜撚 衰過納粹

推爆

鄺囝好忙其他議員死晒去邊?

幫推

佢後邊仲有個跟住

推推推

我愛鄺仔
抵我投左比你

佢係港大學生會署理會長 (兼上屆會長)

其實佢咁做都好大風險
因為如果金鐘最後真係發生大規模武裝衝突
佢事後肯定會被人屌到上天花板

Ricci成堆警犬

推
鄺仔好重要，啲狗見到佢都唔敢亂吠
有無巴打係HKU呀
好驚係fake news專登引開佢

感謝，相信鄺仔已經收到消息知道係fake了

港大入面應該有老師同讀law既學生
希望可以企出黎心比大家多d資訊
暫時未係好見到有地位既知識份子擔任領導工作
呢點同台灣好唔同

今晚幾單 大學 FAKE NEWS

有冇人知個 SOURCE 邊度出嚟 ?

要調查下喎

未有live

鄺囝辛苦你了

ONQ呢撚完警司去左邊

點解會屌佢

提督大人

多謝各位，要繼續小心verify消息

推

警察大撚晒？宿舍係私人地方

入錯女廁/女更咁點

鄺囝最多我以後唔笑你咁多逗號啦

PUSH

鄺仔攰死

聽日仲要開會
建制班撚樣就係背後笑

譚仔阿姐講d 野好摧淚

立法後就前途限量了

加油

講問罷一日甚至一星期課
有幾影響前途？

出去另開post 討論
呢個post證實fake news
大家唔好再推
要推推其他post

前幾日有post屌佢

CLS 佢邊位啊以全香港長輩名義

過濾fake news靠大家，唔好隨便傳無source嘅消息

浸大山神fb話浸大cva有俾人搜

真係唔撚明臭狗有咩權話搜就搜

有冇證據懷疑？有冇搜查令？

想射個波比警察
轉移目標

夏蕙姨終於要落神檯

Martin Kwok
35分鐘 ·
各位如有任何警方搜學校嘅影片麻煩send俾小弟，我會交俾公司，謝謝

#咁勤力應該播岀街表揚
now記者

推推推推推 港大同學唔該幫手

鄺神呢鋪真係堅型！支持

cls

屌你老母其他泛民去撚咗邊

會唔會有直播link

搞咩 咁多假消息

鄺仔辛苦了

雖然平時成日笑佢，但一去到呢啲關頭就睇到邊個係人係鬼，見佢跑足成晚真係辛苦晒

辛苦了鄺神

以後，不笑，鄺，議員。了。

佢個樣好攰
加油呀鄺仔！！

屌咁洗唔洗上酒店逐間房拍門呀痴撚線